From PANIC SELL to FOMO

連登財經台Let‘s go

升番買，跌左放，日日如是

神級操作